香港版電車難題

假設你看到一輛煞車壞了的有軌電車，即將撞上前方軌道上的五個政府官員，而旁邊的備用軌道上只有一個大陸乞兒，如果你什麼都不做，個五個人會被撞死。你手邊有一個拉桿，拉下拉桿，車會駛入備用軌道，只撞死一個大陸乞兒。你是否應該犧牲這一個乞兒的生命而拯救另外五個所謂官員？

:拉，乞兒命遲早死
:唔拉，解放香港

呃負皮

我會諗辦法全部人撞死晒

1. 輾過5官員先
2. 褪車
3. 轉路軌再輾乞兒

唔拉，叫電車加速

Multitrack drifting

5 好笑lor

可唔可以加多兩個人

weak
multi-track drift咪得

將大陸乞兒綁埋落班官到 一次過唔好煩